I hope to have someone like you.

But dusk and early morning can't recognize each other.
The rain stopped, the song stopped, the wind continued.
The umbrella is left in place.

Nevermind I will find someone like you

I hope that you are the last person.
But the annual rings and youth can't bear to recognize each other.
a lamp, a city, looking for a person
Displacement all the way.

Passing by your world
Live my life
Please go forward, don't have to look back.
Waiting for someone at the end will be me.

You love to listen to the world silently.
Who listens to you all over the world
One by one, one by one

Passing by your world
Live the love of the grandeur
I have never said that I will not increase your load.
The last person waiting for you is me.

Please go forward, don't have to look back.
Waiting for someone at the end will be me.